官轟防暴砌詞狡辯 腦癇男脫襲警罪

節錄

官轟防暴砌詞狡辯 腦癇男脫襲警罪

【本報訊】去年10月1日市民在港鐵太子站將立法會議員何君堯的相片貼在地上，有便衣警將文宣「踢甩」引發警民衝突。其間一名男子被指踢警員一腳，遭多名防暴圍毆，被控襲警罪。裁判官林子勤裁定被告是在威逼和誘導下作招認，拒接納相關紀錄呈堂，並即日裁決，批評作供警員砌詞狡辯、信口開河，並非誠實可靠的證人，裁定被告罪名不成立兼得訟費。

警員盧俊傑（右）被裁判官批評不誠實；左為替被告錄口供的警員李邵峰。<br />資料圖片

威逼招認 隱瞞暴打

被告盧家業（42歲）昨就警誡供詞的自願性出庭作供，他稱自小患腦癇症需每日服藥，拘留期間曾三度要求送院；其後有防暴警。。。
。。。。

。。。。。。。。。。，指盧習慣以「不清楚」、「唔知道」回應，避免與其他人有矛盾，如制服被告時其右方警員多番用警棍擊打被告，連盧當時都向右望，但盧竟稱看不到施襲，甚至播片後仍稱「乜都睇唔到」。

林官又指，盧故意將肢體衝突的嚴重性說得比真實輕微，他堅稱只揮棍兩次，惟片段顯示他毆打被告不下十次，絕非如盧所言「先警告、揮。。。。。。。。

案件編號：WKCC3815/19

認真問，好多單有片拍到都可以不誠實作供，冇片個d點解可以話證供可信

差佬砌生豬肉算唔算妨礙司法公正

因為紅官想點就點,你做狗就係誠實

利申 冇讀law 等人答

呢啲同雞一樣 45分鐘任砌

大家要定時定候捐款去 612基金，長期作戰嚟。

律政屍唔告

點解呢排啲官轉晒風向咁

係咪驚制裁

警員盧俊傑
警員盧俊傑
警員盧俊傑
警員盧俊傑
警員盧俊傑

不嬲就應該要係公平公正

比人打個啲野點計

又要私人檢控？

黑警口供 疑點所在

個樣咁似kris lau

因為嗰陣未有制裁

鳩吹又點？不誠實又點？
咪又係乜事都無
法治喎

呢排啲狗官忽然講人話嘅

Ok 記錯咗，但無人告得入假口供，你吹撚漲咩？

點解單單警察明顯妨礙司法公正 都無事

Winning Eleven 既震懾力

屌你老母死曱甴

好撚醒架 佢地

可唔可以唔好用個脫字
佢係冇罪架!!!!!
依家係黑警亂拉

黑警鬥得過大環境？
香港公安想鬥美國國會？
跟共產黨呢個大佬睇路啦
打份要連累下幾代有咩意思
為錢出呢撈偏好過啦重做黑警
販毒果班黑警醒丫要付出嘅話
為自己錢都係放自己口袋好啲

唔係
紅官係一直鳩告
繼續司法迫害